「發夢」懷疑有人偷左電話，入group屌人反送中

話說呢排發夢，有唔少寫食/旅遊既blogger ，都為左反送中不停努力宣傳！呢幾日都會暫時停止更新自己嘅ig/blog雖然我地唔係咩大人物，但我地都會盡能力去傳遞自己嘅理念，為香港努力！

突然大家討論既時候，就有個人沖出嚟七

開頭仲以為邊個咁有性格，之後問返清楚，之前有一位朋友唔小心跌咗電話，跟住呢條友就一直呢埋左係個group入面

我想問下，有人執到電話唔報失，算唔算係偷

Btw,發夢好似見到佢ig

真心想知

唔鎖電話?
人地執到又開到黎睇

電話點算好

我朋友應該係比人執到電話之後，
比人換左卡，大家又沒理都佢轉左電話

推

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

呢啲事之後再算啦
依家連登打緊網戰, 唔得聞理呢啲野